\documentclass[11pt]{amsart}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a3paper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{udline}
\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newenvironment{hangall}[1]{\hangindent = 2.5zw\everypar{\hangindent = 2.5zw}}{}

\title{}
\author{}
%\date{}                                           % Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
%\section{}
%\subsection{}  
\begin{hangall}{}%
A: こんにちは、よろしくお願い致します。

B: こんにちは、こちらこそよろしくお願い致します。わたしは獣医をしています。あなたのご職業は？

A: 職業ですか？それは後でお話ししますが、わたしは岐阜に引っ越してきたばかりでまだ暮らしに慣れないんです。

B: 慣れない環境でお疲れ様です。わたしは三重県の県庁所在地に住んでいますよ。

A: あっ、結構近くなんですね。わたし最近ようやく、事務員として働き始めたところです。慣れない環境ですががんばっています。

B: 頑張て下さいね。わたし最近自分が閉所恐怖症であることに気づいてしまったんです。この年になっても新発見てあるものなんですね。

A: そうなんですか！エレベーターとか、現代社会では狭い場所が多いので大変ですよね。

B: そうなんですよ、だから開放的な空間が好きなんです。乗馬が最近好きなんですけど、開放的で気持ちよくって最高ですよ。

A: 乗馬ですか。いいですね。わたしは手先が器用なので、DIYが趣味なんです。本当は美容師になりたかったんですけどね。

B: 美容師になりたかったのですね。DIYができるとはすごい！どんなものを作られるのですか？

A: 本棚や椅子も自分で作っていますよ。お仕事ではないんですけど、生きがいになっていますね。

B: \ul{お会いできるのを楽しみにしています。}\end{hangall}
\end{document}  