\documentclass[11pt]{amsart}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a3paper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{udline}
\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newenvironment{hangall}[1]{\hangindent = 2.5zw\everypar{\hangindent = 2.5zw}}{}

\title{}
\author{}
%\date{}                                           % Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
%\section{}
%\subsection{}  
\begin{hangall}{}%
A: こんにちは！わたし、今パートナーと二人暮らししてるんですけど、あなたはご家族と住んでるんですか？

B: ええ、私は自営業をしているので家族と住んでいますよ。あなたは何の仕事をしているのですか？

A: わたしはOLです。でも、月給が安くって。ああ、これじゃ憧れの外国暮らしなんてできないな。

B: そうなんですね、私も探偵ですから月給は安い方だと思います。そんな時は何か新しいことを始めるべきですよ！

A: 探偵さんなんですか！？すごい！わたし、探偵さんと初めて会いました。新しいことかぁ、なんでしょうね、料理を極めてみるとか？

B: いいことです！私は犬を飼っていて一緒に散歩することが好きになりました。

A: 犬って良いですよね。なついてくれるし、散歩も一緒に歩くと楽しくなっちゃう！

B: あなたは何か飼わないのですか？

A: うちのアパート、ペットだめなんですよ。残念！ところで、好きな食べ物って、何かありますか？

B: わたしは何でも好きですよ、特に好き嫌いはしない方ですので。

A: そうなんですね。わたし、ハヤシライスが好きなんですが、ハヤシライスでもグリーンピース入りのやつは嫌いなんですよー。あれ、ちょっと苦手で。

B: 少し苦いですよね、良ければ今度おいしいハヤシライスの店を教えましょうか？

A: 良いんですか！ぜひ教えていただきたいです！嬉しい！
\end{hangall}
\end{document}  