\documentclass[11pt]{amsart}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a3paper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{udline}
\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newenvironment{hangall}[1]{\hangindent = 2.5zw\everypar{\hangindent = 2.5zw}}{}

\title{}
\author{}
%\date{}                                           % Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
%\section{}
%\subsection{}  
\begin{hangall}{}%
A: こんにちは！さっきね、雑誌の星占い見たら、12月生まれは今年開運するみたいなのー！

B: こんにちは、運勢良いみたいで羨ましい。わたしは去年妻と熟年離婚したんですよ。今年は開運するといいなあ。

A: それは辛かったね。占いって、予測するだけじゃなくて、色々アドバイスがあるから、参考にするといいよ！

B: 定年退職してさぁこれから第二の人生と思っていたからかなり落ち込んでいたんです。参考にしてみますね。

A: えー！退職して離婚って、奥さん、酷いね。お子さんは？

B: 子供には恵まれなかったんです。仕事漬けで妻を顧みなかったわたしにも責任はあるのですが。あなたは結婚してらっしゃるのです？

A: ううん。まだ独身だよ。子ども代わりとはいかないけど、猫を飼ってみたら？猫、いいよー！うちにもいるけど、超癒やされる！

B: 猫かぁ。それもありだなぁ。わたし趣味といえば釣りばっかりだったから、何か生活に新しいことが欲しかったんだよね。

A: 釣りって、釣ってきた魚を自分でさばいて料理したりも？

B: そればお恥ずかしい話釣った魚は元奥さんに任せっきりだったんだよね。あなたはお料理できるの？

A: うん、できるよ！あなたは、これからは自分でさばけるようにならなきゃね！それよりも婚活した方が早いかな？

B: 髪の毛の薄いおじさんでも需要あるかなあ？

A: あるよ、あるある！開運アドバイスを活用すれば、絶対うまく行くって！
\end{hangall}
\end{document}  