\documentclass[11pt]{amsart}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a3paper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{udline}
\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newenvironment{hangall}[1]{\hangindent = 2.5zw\everypar{\hangindent = 2.5zw}}{}

\title{}
\author{}
%\date{}                                           % Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
%\section{}
%\subsection{}  
\begin{hangall}{}%
A: どうもー！徳島って人が少なくて、なんだか、とっても過ごしやすいですねー。



B: そうなんだ？わたしは生まれも育ちも兵庫で、今、神戸市に住んでるんだけど、神戸は昔から人が多いよ。



A: 神戸は、関東で言うところの横浜みたいに栄えてるからね。あ、徳島でも阿波おどりの時だけは別よ？



B: ああ、阿波踊りの時は、本当にたくさんの人が集まるらしいね！通訳の仕事をしているんだけど、外国人のお客さんに、阿波踊りについてはよく質問されるよ。



A: そうそう、すごい人！今年、徳島に移住してきて初めて経験したけど、人混みが苦手なわたしには恐怖だったわ！



B: 人混み苦手なんだ。そりゃもみくちゃにされたら、恐怖だろうなぁ。わたしはじっとしてることが苦手だから、阿波踊りはいつか参加してみたいんだ。



A: そうなのね。それじゃ、こっちに来たときは、ぜひ連絡して！ドライブしながら、あちこち案内してあげるよ。



B: 本当？それは助かるなぁ。海外旅行はよくするんだけど、国内旅行ってあんまりしてこなかったから、今度は徳島に旅行に行こう！



A: うん、絶対来てね。でも、通訳なんてスゴイ仕事だけど、自営って感じなの？



B: おお！キャリアコンサルタントだったんだね！頼もしいなぁ。その時は是非頼むよ。



A: 任せといて！\end{hangall}
\end{document}  