\documentclass[11pt]{amsart}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a3paper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{udline}
\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newenvironment{hangall}[1]{\hangindent = 2.5zw\everypar{\hangindent = 2.5zw}}{}

\title{}
\author{}
%\date{}                                           % Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
%\section{}
%\subsection{}  
\begin{hangall}{}%
A: こんにちは！今日は11月22日！いい夫婦の日！そして、わたしの誕生日なんです！

B: わあ、お誕生日おめでとう。いい夫婦の日に生まれたってことは、もう結婚はされてるの？

A: はい！と言いたいところですが、まだなんです。好きな人はいるんですけどね。

B: へえ、どんな人なの？

A: 空港で働いてる職員さんなんですけど、かっこいいんですよー！あ、わたし、キャビンアテンダントやってるんで、その人とよく会うんです。

B: きゃー！社内恋愛って憧れる！いいね、毎日バラ色でしょ？それなら。

A: はい！と言いたいところですが、そうでもないです。なぜなら、趣味の映画鑑賞が最近あんまりできてないから。あ、趣味とか好きなことってありますー？

B: えー、わたしの趣味なんて、ネットサーフィンぐらいしかないよー。しかもさ、最悪なことに、今のバイト先、クビになりそう。

A: ええ！？何か、しでかしたとか！？

B: うーん、遅刻魔だから、それがまずかったみたい。ま、ドラッグストアの店員なんて、やっててもあんま意味ないし、辞めて実家の栃木に帰ろうかな。

A: そうだったんですか。わたしも時間に合わせて動くのに苦労したので、わかります。でも、もし実家に帰っても、きっと何かいいことありますって！

B: そうかなあ。でもさ、いま友達とルームシェアしてるから、自分ひとりでは決められないんだよね。もうちょっとこっちで頑張ってみるかな。

A: そうなんですね。どちらにせよ、応援してますよ！
\end{hangall}
\end{document}  