\documentclass[11pt]{amsart}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a3paper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{udline}
\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newenvironment{hangall}[1]{\hangindent = 2.5zw\everypar{\hangindent = 2.5zw}}{}

\title{}
\author{}
%\date{}                                           % Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
%\section{}
%\subsection{}  
\begin{hangall}{}%
A: ねえねえ、お尻が大きい人って、安産型っていうけど、あれって本当の話？

B: どうなんだろう？でも、お尻が大きいってマイナスに見られがちだから、安産くらいのプラスが欲しいよね。

A: そうだよね。わたし、今産休中なんだけど、安産で済むように祈ってるんだ。そうじゃなきゃ、ずっと大きいお尻で生きてきたメリットないもん！

B: そうなんだ！じゃぁわたしも安産で生まれてくるように願ってるよ！それで、生まれたら、お腹のマッサージしてあげる！

A: お腹のマッサージ？それって、早く元のお腹のサイズに戻れるのかな？

B: うん！やるとやらないでは、全然違うんだから！わたしエステティシャンとして、女性のお腹をきれいに整えまくってきたんだから、そこは任せてよ。

A: エステの人なんだ！すごい、そんな人にお願いできるなんて、今から生むのが楽しみになってきたよ！産休が終わったら、前よりもきれいになったって職場で言われるかも！

B: うんうん、期待してて！でもね、ネイリストになりたいっていう夢も捨てきれなくって、そっちの勉強もしてるんだよね。

A: すごいね、ほかにも夢があるんだね。わたしも趣味の韓国語の勉強をいかして、その先に夢を見つけてみようかな！

B: 良いと思う！やっぱり夢は持ち続けなきゃ！岩手県で生まれて都会にやってきて、熱帯魚を飼いながら一人暮らし。わたしなんて、ずっと夢追ってるんだから。

A: \ul{だね！頑張る！}\end{hangall}
\end{document}  