\documentclass[11pt]{amsart}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a3paper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{udline}
\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\newenvironment{hangall}[1]{\hangindent = 2.5zw\everypar{\hangindent = 2.5zw}}{}

\title{}
\author{}
%\date{}                                           % Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
%\section{}
%\subsection{}  
\begin{hangall}{}%
A: こんにちは、久しぶり！最近お取り寄せにハマってるんだけど、何かおすすめなものってあるー？

B: うーん、お取り寄せって食べ物限定？園芸用品なら、色々、良いものが勧められるんだけど。

A: なんでもOKよ！不規則な生活してるから、園芸だと、ちゃんと植物のお世話できる自信ないけどね。って、それじゃダメか。

B: あー、それを言う人って多いけど、プランターでもトマトとかちゃんと育つんだよ！

A: そうなの！？それなら、わたしでも育てられそうじゃない！肥満体型なわたしには、トマトってヘルシーだし。

B: うん、すっごくオススメ。でも、わたしみたいに田舎で暮らして、広い庭で色々やるのが一番かな！

A: うんうん、本当は広い庭があると良いんだけどな。うちの狭さじゃ、ベランダ栽培しかできないわー。

B: そっかあ。わたしさ、狭いところが苦手だから、アパートとかマンションは無理なんだ。

A: そうなの？わたしは、なんでも手に届く範囲においてあった方が落ち着くよ。だから、家も狭いの。って、だから太るのか。

B: えー、太ってるのって、本人が気にするより、周りは誰も気にしてないものだよ。わたしみたいに大らかに行こうよー

A: ほんと？そういわれると、自信がつく！わたし、無神論者だったけど、今はあなたが神に見えるよ！

B: \ul{ヤダ！神だなんて、照れるー！}\end{hangall}
\end{document}  